[
    {
        "id": 1,
        "question": "Baju adat Toraja wanita disebut ?",
        "answer": "Baju Pokko",
        "score": 10
    },
    {
        "id": 2,
        "question": "Alat musik Talindo berasal dari daerah ?",
        "answer": "Toraja",
        "score": 10
    },
    {
        "id": 3,
        "question": "Alat musik Kecaping dimainkan dengan cara ?",
        "answer": "Dipetik",
        "score": 20
    },
    {
        "id": 4,
        "question": "Baju adat Sulawesi Selatan yang masuk ke dalam deretan pakaian adat tertua yang ada di dunia adalah ?",
        "answer": "Baju Bodo",
        "score": 20
    },
    {
        "id": 5,
        "question": "Huruf lontara yang memiliki fungsi yang mirip dengan titik dan koma ?",
        "answer": "Pallawa",
        "score": 30
    },
    {
        "id": 6,
        "question": "Apa bacaan dari kata ᨈᨗᨑᨚ ?",
        "answer": "Tinro",
        "score": 40
    },
    {
        "id": 7,
        "question": "Rumah adat Sulawesi Selatan yang secara harfiah berarti rumah besar atau rumah kebesaran yang dihuni oleh raja ?",
        "answer": "Balla Lompoa",
        "score": 30
    },
    {
        "id": 8,
        "question": "Huruf lontara ᨅ ᨀ dibaca ?",
        "answer": "Baka",
        "score": 30
    },
    {
        "id": 9,
        "question": "Bunyi huruf lontara ᨒ ᨒᨗ ᨒᨘ ialah ?",
        "answer": "La-Li-Lu",
        "score": 40
    },
    {
        "id": 10,
        "question": "Huruf aksara lontara dalam bahasa daerah bugis terdiri dari ?",
        "answer": "23",
        "score": 30
    }
]
